原來鄭子誠成六十七歲

1963年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

原來你係on9仔

Sorry 有錢真係大晒

77歲呀!
恥笑開始

派膠

2020-1963=67
唔啱咩?

你知道嗎？
原來今年六十七歲的鄭子誠，去年只有五十六歲！！！

攞刀插薛家燕.gif

點解我計到係47既

鄭子誠50歲時 ; 她老婆聽到別人說鄭子誠已經60歲 , "聽到就想笑"

她現在可以再笑一次

又loop

及後，鄭子誠太太劉倩怡在報章專欄中亦以「鄭子誠現象」為題撰文，對現象「會心微笑」，又認為鄭子誠「只是中了這個（陰謀處處）氛圍，成為一個代號」。[6]她又表示留意到熱潮中「討論的內容和模式有點奇怪（最好笑是其中一個帖子說鄭子誠已經六十歲了）」，提及的帖子是高登會員「阿爾克馬爾」（高登會員編號：334529）因計錯數而發出的「膠post」。[7]會員對鄭子誠夫婦都回應熱潮，甚至留意到「膠post」感意外。[8]「阿爾克馬爾」亦因此榮登高登2012年10月之星。

搵人loop 返郭晉安嘅年齡計算方法

樓主讀小學果時有冇學過借位

下37 咋wor 邊有甘能老

好多新會演

你啱

玩得多就唔好笑

笑撚左